【一日第二宗】大埔富善邨鋁窗飛墜 警刑事調查隊跟進

一日內發生兩宗高空墜窗事件。下午12時許，大埔富善邨善美樓一扇鋁窗從高處墜下，跌至大廈對開樹底石壆，幸無撃中途人。該鋁窗大小約半米乘一米，玻璃碎裂窗框變形，由保安架設欄杆圍封及報警。

警方接報到場調查，案件列容許物件從高處墜下，交大埔警區刑事調查隊跟進。

今早10時許，尖沙嘴美麗華酒店一扇鋁窗疑因鬆脫從16樓飛墜，一名女途人被擊中頭部陷入昏迷，送院搶救不治。